有冇中意病嬌既同好

黎黎黎

入黎學野

ヤンデレの女の子に死ぬほど愛されて眠れない

病嬌偽娘控清呢

正

唔貼fate得唔得丫遠

男人

邊撚個病
佢係有精神病

日日搵日向創扑野

創爺有老婆
佢搵苗木或者盾姐啦

狛枝係第二代日日同創仔行動查案發展左戀情

呢個咪係傳說中既你和她和她的戀愛

依個係咩黎？

你和她和她的戀愛
你和她和她的戀愛
你和她和她的戀愛

男性向😂😂😂

不解釋

For god damn sure